風向撚可以收皮未，香港獨立遲早都會嚟

依家基本上大大小小既集會都有人嗌
香港獨立，唯一出路

香港人有自己思維，支唔支持既自己識分析
但不停話港獨係鬼、係風向
你地只係自欺欺人

不如你地諗深一層，支持港獨原因係咩

香港獨立，唯一出路

樓主點睇自己